一班MK仔騎劫做領袖出旺角，點睇？

割？
唔割？

散啦屌你老母！又輸民意喇仆街！

各有各做

散左就真係輸民意啦 唔好散呀

比人叫由尖沙咀行去旺角以經知大獲，佔旺時黑警佈防過好多次，知道晒旺角要點樣做先成功圍人

一出屠輝就知咩料啦！係用黎孭投訴角色黎，擺明係會暴力清場架啦傻B